想問大家除左正職,仲有咩途徑搵銀?

做緊份hea工,朝9晚6,返5日,返工無咩做
冇咩技能,剩係識會計,等緊考車牌

唔介意上course學一門技能,想夜晚/週末搵多份工做,有咩工推薦?

或者會唔會有咩工可以在家工作,等我可以帶返公司做

做下連登打手 賺下五毛咁

輔警

wanna know too

online course
幫襯brian cha

送外賣

學miss潘 賣相

炒股

補習

一齊搞youtube?

女既做雞
男既送外賣
香港人就係咁低賤

出分化post，$0.3/post

股票

認真，唔介意悶嘅可以讀返個保安牌
之前會展炒散仲包埋飯
唔洗用腦，淨係賣時間，講算係咁

買債基收息算唔算？

有啲公司會外判會計，朋友經常喺屋企做

你可以做鴨
不過係比男人插

Ptgf?

你係撚sir既fans？

買股投資，借錢比人，收租

同佢唔同，我向銀行開credit line買。

private bank ? 開咩rate 比你?

賭波 正苦10k上500k 再轉玩股票收息
之後再抽盈利 10k再賭波 loop

會展保安幾好做，同班啊姐吹下水又一日

低收入綜援

珠寶展好好pay
成千蚊1日

請菲律賓人打機
跟住賣遊戲幣換錢
識人請菲律賓人代練2星期收20 美金

有買股投資吓 但本少
所以想搵左個本先

上網啲補習個個都話有*/** 自問唔夠人爭 英文又唔係特別好

搞咩yotube?

賭親都輸

冇資格攞 亦唔想攞

邊度識咁多菲律賓人

搵唔到 搵到我都想做
利伸:冇會計師牌，因為唔想入血汗工廠

係咪去香港人力資源度 讀2日就ok?

之前做會展炒散企門口scan飛，見到格離兩個藍色風褸保安鬧交A話B睇錯食飯時間，搞到A要遲兩個鐘食，跟住佢地愈屌愈大聲，我格離睇笑到仆街

時事政治民生

好多間都得，最後做份MC，好易pass
我瞓咗2日都pass到
攞到cert再去狗總申請許可證就得

炒美股

2星期收20 美金咁好少咋喎

星期六日幫小學生補習

唔係24小時玩。就我所知，大概平均每日5粒鐘。

整下YouTube片
不過無人睇，到而家仲係$0收入

成本幾多先

咁上下，大約L+0.4, 所以都有肉食。

part time電競師